有個痴線佬響攝台出Post點遊行人相，請聲討

戴口罩戴鴨咀帽又唔俾亞叔影相鬼鬼祟祟咁

希望連尼住做適當處決

又係果條仆街貓

真係好痴線

垃圾黎.
攝台劉馬車